Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 186 咪撚再問截咗未 七月動漫節再排過

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

香

Lm

LM

18/F 好熱呀

等下啦

動漫展幾時會截 ?

RDJ rerun

完全點解會咁多人真係唔明

想問下放入玻璃櫃嘅巴打 大概幾耐會拎出黎抹下塵

截左啦

隻順豐tony真係訂唔落手

求問20樓仲有無50，85訂
渣打存10000有無marvel ATM
上20樓點搵隊尾

SB 手套+ Tony 首日單
大把人以為有得炒

通常拎隻手指掂一掂層版 無咩塵就唔理
個櫃密封得太好啲布料公仔都無咩痴塵

我諗得鍋勿先量子服先有得炒

引用：#989車爆部電視 • 6m
4黯半都要排到18樓
又要第日再來
專登出到去排一陣買好過啦
廢事返到去下次又要出黎
真心 唔會知佢幾時rerun同出新野
一場黎到唔算太過份就排埋

不了
今日下午要出街做野
順便上20樓望下
成個鐘唔見人會俾炒魷魚

唔放啦 我唔捨得

心思思想追番隻HB1.0

我操！

依家個價平平地都要7k

45見過最平2手$15xx

幾耐之前既價黎

CW之前

佢唔記得左運費

而家無咩可能啦 睇下佢會唔會出RERUN姐
其實最想佢出係CW CA RERUN

家陣CW CA好平啫
不過感覺上EG版好啲

果時1.0，玩過1年左右賣左1皮

有

如果ht出阿拉丁個will smith就好
Marvel玩到悶

星期五開

RB係咪無嘢睇？ 有d咩現貨
有Deadpool？

型到癲

大家買過第三方地台嚟襯返隻公仔？ 係馬雲網見到無咩款

舊野係咪好重

重過兩個保齡球

堅想要

好鳩屎

堅重，一隻手拎唔起

原來10kg
買番黎日日玩住健身都得

睇預告已經好正
變王子有幾種方法

希望下星期冇咁多人

想問下infinity war thor把斧頭有無雷電特效？
睇官圖好似無，但上網見有d玩家share pose圖出黎又好似有

HT世界第一

星期五都開pepper啦

應該星期四開兩日VIP,星期六比外藉人士排?

上次讚佢大波block咗我

邊到搵到佢,我又去聲討下

呢隻我都見到，考慮緊

如果50 85都截埋
應該小左好多人排

要問其他巴打，我都已經冇咗佢個名

之前幾日都已經無得訂85同50啦,都係咁多人
我成個月無上去了,聽講係要逐個check電話?

呢兩個未見過
巴打打咩keywords搵

見到groot就諗起rocket
屌幾時開訂呀

呢兩個星期lunch上過去5次
每次都起碼排到13－17樓
D人唔駛返工的嗎

唔俾人請假既

我大概知道咩keywords了，之前太執著比例，一直打「1/6 場景/地台」

今晚返去再搵下先

講漏咗，Thanks 射雕巴

聽日星期四

突發 1:1 nano gauntlet 派左貨

howard我屌你老母 派撚夠白兵未呀
JL超人幾撚時派

fb未見有消息

打啲咩可以搵到 可唔可以分享下

flash有預告圖都石沉大海

我估應該係沙盤/仿真場景，你可以試下

too late

開訂都無開就死左?

my time has come

Shazam!

Am I too soon

我之前已經share 過
search場景 地台就有，不過真係好少啱用

岩岩見fb又有人賣45 2800，有條友開3000想騎劫

Star Wars老闆係邊個
DC? 等下啦

量子服要原價放

諗住等年尾原價減3百先入手

套戲未上就唔使排
一上左戲d人就排到密一密
我諗第時佢都會上左戲先開訂

200蚊單？

唔止
可能扣起塊爛面，半價賣番出黎

鍋勿先量子服應該又有得炒

買爛頭，送順豐服！
Deadpool2.0都係$300單，呢隻$200比多

我想齊team呀 你開隻PPS都好呀

1:1無限手套

屌我又諗起我隻大伏WW

呢隻我麻麻 訂HULK個隻反而就有D趣既

DC冤案

無限Delay
Cyborg 唔開
WW大伏

海港城果間員工真舒服。

唔係唔想課金 我真係怕左再中大伏既機會

送都唔要，阻掟

如果有新頭都仲可以有d用

Hysan果啲1:1去晒RB

隻隻量子服都有得炒
都唔會有下集量子服
過一陣又截 好快無 變相限量版
要訂快手

真係快手訂 截左一定後悔

見到有人淘寶加500收量子服， 一陣去RB訂兩隻放比同胞

你地講大伏係jl ww?

Iron studio果隻重甲WM好有霸氣

陳老闆唔該爭氣

有其他1:6啦 仲有D中伏野添

我見到都心動左下

有冇巴打一齊排梗訂貨

重甲加兔仔

有冇師兄排緊信和 目前幾多樓 放工趕緊去

賣張Mark7單，d人pm叫我賣平D,話自用，非炒賣

轉頭見到賣貴幾舊放

有無人買開？
我幾鐘意佢出scarlet witch果個效果，但個頭就麻麻，心大心細緊
驚出貨個樣再衰d

回返佢一樣自用非炒賣，所以唔賣了

已經交收

已回窮學生，自用單，等錢用回血，市價非炒賣

iron studios 隻1/10 iw thanos 好正
今次隻iron spider 都正

訂左雷神 安心了

提下想買cosbaby嘅巴打 今日去迪士尼其實仲有上一個版本嘅cosbaby有雷神個啲 可以唔洗食網上炒價 啲人話咩絕版見一次笑一次

俾錢入場買cosbaby

我都係咁諗

有無巴打知道信和而家幾樓

17

其實RB有咩用 訂嘢同最新Cosbaby喺SB 再唔係喺兆萬

想問 仲有咩訂？

宜家龍尾17

充滿住汗臭味既焗樓梯

佢隻Sw個地台氣勢幾正

一直都咁講
唔急得一野啦
除左Disney SB RB都會返現貨

有無巴打試過自己改啲公仔
好似加厚個身個啲
想知如果膠衫（eg iw ca )個啲可以點樣除件衫出嚟

呢招幾醒
捆綁式銷售

新手入坑，訂雷神同隊長

收左張HWAKEYE DX 4月25號單，加200，仲要係95折單，算係咁

用年票， 買嘢仲有折

咁不如就咁收張mk 50好過仲要同佢食咁多野

除件衫出嚟唔難
不過佢馬甲後面同肩帶係用線固定 所以要剪左條線去先除到

17樓 焗桑拿咁撚樣

睇字都想嘔

Rerun +200
手套反而加300

收工好多人湧去

16ed

16樓
我都係等下星期先排

點解要特登拎隻1:1去新都會間muiji影

排到佢收工都未買到

波細

我女友黎可能

想請問一下成日睇到咩首日單?即係拎貨日子?

咁都好似幾大工程 唔敢亂拎嚟試
但有啲款見佢啲人改完靚好多（eg潛行隊長）

又話有50派

gay test fail

咁撚快又爆post

係架 因為款款都有啲身形上問題
如果你唔想煩就買黑隊長啦 咁多款隊長身形最好個隻

好得意

好撚熱阿屌

希慎啲人偶攞完就到海港城攞

排緊手套?

快啲用塊爛地布整件Tshirt俾佢

但偏偏eg個身型又好似差返

農夫衫

整呢件啦

有左KA果隻之後想要HT

有啲臃腫 睇你接唔接受到
話曬都最後一隻

等rescue

依加仲有咩訂，仲咁多人排緊

訂咗啦硬食

有兩個mk 仔講野好撚大聲 句句粗口以為自己好型

唔撚gur咪過嚟打柒我囉，仆街❗️

鑑於現時排隊人數眾多，Secret Base 將提前於晚上7時45分截龍，不便之處，敬請原諒。

多口問句！關我地咩事！

唔敢 梳

黎緊開任何新野都應該排餐死，每一隻排2粒鐘

幫一個話打死唔會用超過一千蚊玩具嘅朋友收咗隻膠版Iron Man
希望佢以後可以更上一層樓 長買長有

Mk仔個個瘦到仆街唔打得嫁

如果真係想改 改膊同腰就夠
依隻其實算好好架啦 相比起之前啲版本

痴撚線一日早過一日
唔請假去都唔洗諗住排

巴打你啱啱有無去過金鐘

陪女入去玩咪順便囉

冇左希慎分散人流嘛....

Gone for the head

做咩

去迪士尼啦 都只係168 如果收外國高過150都唔好要 正價好似係118定唔知138

屌佢尖沙咀個度開黎做倉
排就要人上信和排

所以身邊啲朋友點解比人炒到250-300都會去買 真係好有愛

支那叫滅霸，香港叫魁隆！

有無呀
因為我都啱啱交收完
睇會唔會世界真細小小小咁都相認到

COSBABY RB SB實有貨啦

如果你金鐘交收就唔係我啦

我上個版本都係喺個到買

係咪全部人check手機先比訂 條隊無郁過

等緊個手套

樹人介女一流

又早過尋日

今日都交收完乜咁易相認嫁咩

Fb見人咁講 咪到星期六日睇下敢唔敢check啲蝻賓囉

19.5

紅底會變色
我怕更加毒佢唔到

放全新mms318 Starr wars 白兵
$1100

條撚樣唔鍾意MK2~7
鍾意MK39嗰啲 反而唔撚驚

佢有冇拎過diecast iron man上手？冇就唔好比佢掂到

講完個價錢俾佢聽就知佢未衝破心理關口

19.75

乜都拎上黎講

有無人有hulkbuster 開埋個頭頂既話有幾CM高 ?

20樓日日都多人幾時先訂到隊長啊

facebook大把人唔識字

買家自己留個排字，賣家未覆，買家自己打hold又有

又見過一單賣野
A君第一個留CM打要，B君第二個打排
賣家比左B君話因為A無打排字
我R撚硒頭 第一個打要就係買，打排多數係因為慢左(當然都等同要)
但個賣家話 要 唔等於買
我打到自己都唔知打緊乜9

總之好多人facebook賣野人打乜佢就打乜，但本身唔知自己打緊乜唔知啲字咩意思

其實印象中以前不是也叫滅霸嗎

就達陣

我都想訂隊長
但日日太多人排

我唔明佢點理解到個按金係退比個買家

截咗就知味道

好N耐都係叫滅霸,係呃飯者3先知香港改左叫魁隆
之前心諗咩春都要加個俠 叫魁隆奇俠好無

個賣家傻的嗎

按金係抵押，會贖返一樣野
佢想講正確係訂金唔係贖金/按金

利申認真撚

定時定候課金比猴活

隻1:1hulk無得訂

正解

喂 好耐無見

以度邊個唔係課金緊侯活

達咗陣未

涼緊冷氣

其實呢期堆fb交易要小心點
好多買同賣都好冇品
特別係已經講好晒交易

但有人排更高價
即刻轉彎賣其他人

買都係
見其他人價低又即刻失縱

咁薩諾斯呢？

其實訂咗無乜問題。

唔同單加唔同名有乜問題?

巴打 削走素體膊頭？

做人做到到咁無品真係為乜

我諗今日排得好多都真玩家
炒家唔會見到首日都係加100 200個陣去排掛

早排試過啦 我第一個留言話排
佢問我住邊 跟手話hold左俾慢過我d人
我又無話唔就佢交收 d人都痴撚線

上到SB 竟然同到位巴打相認有緣再見

其真各玩具區一向都有呢類人
不過只屬極少數
但呢期ht交易見得特別多

所以有d人就帶晒頭盔什麼多谷同步
同區優先咁
雖然冇品，但起碼吹佢唔脹

邊個

冇嘢出可以捱多個星期就出糧等多陣先出啊

佢cd Rom 黎應該有mon po
行埋黎就響我名 比佢嚇一嚇

咁都起碼問左我呢個第一位 肯唔肯去佢個區先啦

我黎

屌！做咩講我出黎

咁正常都應該問1樓先

佢又知係你?

下？....

如果係原子kid 我都會嚇一嚇

做乜撚嘢
我轉頭放85單加以前中學啲書放上去賣

其實我亂up

果日幫個絲打留野 可能見到我地相認

我都見到
最後果隻乜撚野黎仲要不散

真係無loka 姐姐

痴撚咗線

阿斯嘉胖子 1:6 可動人形
注意：非hottoys

搵緊隻舊嘢 Age of ultron Cosbaby Cap
發現全香港數量都極少 完全唔見有人放

iron studios 岩岩出post
Cap 好正

想問下，hwakeye點解有D總數就1730，有D就1690

豪華版非會員1690

1/4會賣幾錢

少啲咩

FB Scarlet witch 1.0 1600

1.0平
個個炒2.0

雖然2.0真係順眼好多

唔係
今日冇check我

真心等劇集出吧
到時一定有3.0
而家個市價去到差唔多4k

排我前五個阿返同staff講要3隻1:1

1690係預訂價，1730應該係零售價，打9折/95折會加左價先打折

算唔算中sad?

舊化？

爛膠 成隻都冇問題
係條頸舊膠好似燶咗

好似係

咁嘅情況如果拎去sb換會唔會換到

我係你就拎上去換啦成兩千蚊隻

我都想知

MK50 黎？

係又中sad我屌佢

個心口好 似花曬咁既

實有，佢見你呢種就係黑房拎二隻最衰無人要既黎打發你

都唔知班友比唔比換

係 諗緊換唔換好 一間換隻仲衰比你

上去屌鬼 順便發洩下對猴活既怒火

只可以換一次?

即場開盒check囉 我個fd都係咁 隻隻都check完先走

係 我頂

你前設係咁既話無得講落去啦啃左而加呢隻囉

依㗎隻ca其實係咪endgame個隻
究竟點分

我屌係黑房拎隻6神合體比你

可能睇字？

咪阻住後面好冇
返屋企慢慢check啦

會比你企係個櫃位開哂check?
check到有sad要換係咪收你保養單

新問題

好啦sorry當我冇問過

依條問題好癲

新入坑淨係有睇im

笑咗出聲

一定會比你架啦 放心
換完重會幫你試埋燈

有冇人有玩今日終於出左

幾時到HT

有趣有趣

有既你第一批拎貨有sad去換一定換隻新

今日減價買左im

件背心點拆

十個趣

聽日拎上SB搞唔搞

搞呀 直入得
你唔原盒拎上去既話記得包到木乃伊咁先上
你包唔到既話你原盒上去算一陣又花重衰

我有玩

換件T恤廢佬裝

真係黑 次次買都中SAD 我頂佢

我都係有時會唔好意思次次要佢慢慢幫我試燈

其實佢地維唔維修玩具？ batman個武器庫遙控壞左可唔可以俾錢佢地整？

俾左錢訂乜都未知

其實如果要咁諗，就算你個盒係新拿既，都可以係人地隻sad拿返廠整兩下，然後擺返入盒到賣比你當新

唔會好似好多人都壞呢樣

唔洗驚佢最多up兩句 點都會換俾你

我個遙控重用到

等聽日番黎報告

有冇人有玩ELEVEN隻狼人?

真心求問 你地D呃人MAN真係甩漆太勁既話搵人補色大約幾銀嫁

有冇巴打 自己改左iw thor 既可動性， 我想好似DX12 隻batman 剪開佢 ，但係未知點入手
佢條褲頭好似車左入件甲入面

我記得上年avg3個更新重早過套戲
隻50啲武器同戲完全兩回事
玩左排棄左

所以都唔知驚啲咩特別係50依個款
好多人隻野都出事

玩夠單 遲下收隻DS1.0先鐘情佢個劉海

咦 夠石買
即刻去買先

玩左兩個月, 岩岩都買左肥仔雷神

呢隻驚我直頭當HT咁玩
或者係咁講，而家入坑HT就等於係入面買制服返黎J

電影唔用就game用 唔好晒

唔係因為要畀稅同shipping/member]

諗緊買唔買埋cm好似幾抵

DS 1.0 炒到好貴呀

已買 但我都未升好

岩岩見到有人放+2500

果時都無宜家咁多人玩，我都係HMV入

中咗對Sacai 動漫節彈藥UP

屌 早知唔買iw嗰隻啱啱升雷神升到破產

所以寧願比稅都唔想咁on9益炒

可以去邊搵人一齊集運??

舊屋有一隻 可惜甩咗一邊手

好撚簡單 shipbao/buynship嗰啲有晒圖文教學

睇完套戲都知實仲有野出
好彩遲入坑, 唔係都可能買左IW個隻CM

睇

唉

講多次

最近係amazon買左set

對唔住大佬而家即刻買埋iw嗰隻

炒到幾錢

鍋物先有單獨鏡頭

full screen冇黑邊好正

😂🤣

差唔多啦 嗰陣一Set都似賣480

葡萄巴打

預知未來見到動漫節出
戰損tony+手套
WM+兔仔set
隊長+peggy跳舞set

邊個國家amazon易搵到?

狗屎運

唔洗叫春

兔仔多數綁埋一件出，單飛吸引力無咁大

[member] 計埋稅同運費其實唔差太遠，仲要博佢寄到呢個盒唔好残曬/member]

好淺色 小心啲

我之前係20樓訂野，有張好淺色，花花地都無事，部printer問題

收返埋先

唔會平過食炒好多

點都拎上去問啦
過左保想換都無得換除非收保養單
利伸我嗰隻無你呢個情況，條頸好光滑

想問下係咪出咗動漫節四寶消息

係，出cyborg

WW rerun

換野有另一個counter
除非你話企正cashier阻住地球轉啦

[member][member]

不過要小心有無缺件
呢啲一定要喺佢面前check 齊唔齊件
好似有人試過

未圓貼 你地都會check?

未撕

有 有人收47無眼鏡

想收隻ds都咁難，明明岩價買話排/ pm賣家
佢地都唔撚應

Ht唔出唔通要入副廠

佢一日唔派，一日都難收啦

德哥.jpg

2200應該都收到
我個FD都係2K2收左隻

又抽

呢到重有幾多人記得

好奇問下點解要屌d炒家

好慘，當時收好似仲係4千幾？

想知交收果陣有無打架同埋追住佢黎屌

好奇問下點解唔屌得d炒家

個頭雕麻麻

屌人都要有原因既

唔屌炒家唔通屌玩家

帶頂帽遮住

咁淨係買件衫夠玩

A君有一隻自己收藏mark47,賣6千，B君有10隻mark47,每隻賣6千，邊個係炒家，邊個係玩家

係咪話減兩百蚊/全退個單

47無眼鏡真係他媽的柒 佢無開箱check件咩

副眼鏡係47精華所在

47開箱發現無眼鏡？
好似見過iw 隊長少左個盾

小左個盾係中左sad，眼鏡就真係唔知係唔見定中sad

有啵巴打 Carousell

屌咩。。。加埋出新野。。。

痴線真係好靚洗唔洗4000蚊港紙

其實上去加名，係咪唔知張單之前有無比人加果名？

班蝻聽日買完波鞋又準備佔領後樓梯

巴打唔過膠？

就開pepper先黎咁搞

定距掃Bar code會講比你知

唔知架
加啦
加左就邊個拎住張單邊個拎貨呀
有得拎貨人地報失都冇用

有人覺得用錢買人地時間抵
有人覺得自己本身冇必要排咁耐又比d炒家搞到付出多左不必要時間咪屌
嘈泥冇結果
不過如果真係好有愛又唔等錢洗 就算隻野升破萬都唔會賣架啦

動漫先開呀

咪係。咁神奇

有d想買d垃圾頭返黎學植髮

呢個世界好多人會將自己擺係道德高地，成日講炒家死全家，話佢地炒高d價，到自己賣野就回血，跟市價，其實本質都係一樣

不過講起有sad拎上20樓保養換新
佢入黑房拎出嚟話係全新開
你都唔知係唔係真係
佢講乜都得，係呀係六神合體都唔知
咁叉多人上去換落個d
所以除咗Focus你本身有sad嗰個位
都要順便睇埋其他地方....

我做就跟世界轉 人地做就係唔啱

低過原價賣出黎我就信你回血，玩家

聽日就要上去轉換50
準備6神合1

真玩家：Deadpool2.0原價賣！其他就不了，要跟市價！炒狗死全家

原價收_____ 求真玩家成全

唔知你係咪講我因爲我上兩個post好似講過前幾日係rb原價入左隻deadpool2.0對號入座嘅話自膠定先

絕對唔係

想問下多唔多巴打有訂Erik killmonger
因為追唔到黑豹 想退而求其次

等多排，派多d貨睇下有無機回落

而家係咪去到2600

8點45分

85單仲貴過50
50宜家都係+500-600 , 85 +700-1000

唔計eg bw
想求教下之前最高質女ht係邊隻

炒ht真係好好搵
除左炒ht 炒supreme
仲有咩會咁好搵

50出過兩次嘛
85又名義上最後一隻

HT可唔可以反省下
收得玩家呢個價錢我覺得最少做到呢個層次先收貨囉

呢隻淨係個爛盾都J死人

Post圖係hottoys facebook留言叫佢檢圖下
不過都係死死地氣訂左 因為一隻cap都冇

希望動物節會有修正版睇下
唔係個頭，盾真係唔撚掂

Iron studios呢d幾錢隻

唔知
淨係知HT都唔係平

行過幾次兆萬間ht 都見到iron studio d雕係度display
哩個價錢粗玩真係唔差 雕本身又唔難打理
唔係次次都撞正佢閂門 真係想問下佢有無現貨

通常唔洗一千 見過旺精有鷹眼浪人ver 都係700蚊

我就唔信有心做個盾會做唔好
我搵塊餅乾咬爛佢都仲好過而家個辦

呢隻1/4來

1:4 CA應該成4000蚊一隻, 咁樣係粗玩價?

佢1/4係statue定係人偶黎？

呢間廠應該係專出statue

唔好意思 以為係1:10嗰堆

睇人1:10開箱都唔差, 個人覺得比起壽屋好同有誠意先

我朋友就係愈睇愈靚打算遲下個熱潮過左先慢慢收單

我想知staff咩反應

好大聲 ''一人一隻''

買d無面相就最穩陣
我見佢有真人面相嗰d 唔知角度限定 定係撞手神
有部分唔係太神似 要睇運數

今日都見唔少人係拎住張紙比staff話要訂野

你個名

新精武門

係我個仆街上司口頭禪

我明個種有愛就想要既感覺 原本上年訂左ds is同bp

今年先入im 同遇自己會入ca he
結果睇完endgame就想入初代6人 結果成手單

入左半個月坑 就黎排到變on9仔

準備好挑戰Rescue未?

利伸 已經準備好排彌敦道/港灣道

後追一兩隻玩住先
利申：一入坑就後追左隻年度之作 yondu

而家嘅港灣道已經熱撚到閪咁

等梗回氣後追 gladiator hulk
不過個心最想佢rerun loki1.0同hulk 1.0

如果好似上年MK7安排就好
不過都要睇會場限定吸唔吸引
如果又係黃豆就不了

隨機
希望短髪cm咪搞限定同限量
最好易d排

如果rescue真係搞動物節先開訂
咁我諗自己一係收單一係過幾日先上SB訂算

想訂埋浪人
越睇越靚

Gladiator Thor hulk
CA2 winter soldier

新手一問，喺fb group買左張單，係咪可以去改名同電話嫁，謝謝🙏🏾

唔可以架 要留住張單等人報失

屌你老母

呢個係雕像喎，無得郁
Hottoys係玩具人偶，俾你屈，俾你玩
跟本兩回事⋯⋯都唔同類型，大家睇清楚先講啦

1:4大約$4～5000，你見一千嗰d係1:10

計質素，Hottoys已經好平，係而家d QC差過以前

ht應該收雕既價錢

ht要反省
bandai直情要切腹

SHF跟本挑戰玩家底線⋯⋯

Hottoys好好多啦肯排就有。
Bandai?魂限受歡迎個d網上秒，去孤精訂又係無啦啦開訂秒，排都冇得你排～～

魂限唔會秒截
係通販家下咩都截咩都炒

mb sf網都入唔到 d拉打十幾秒就無9哂點玩

d真骨咁細隻炒到成千銀真係唔捨得買玩ht大大隻仲好

轉會，咪迷大陸西都迷D野

真骨雕完全唔知咩事

玩孩之寶算了 脫坑全放+99999

真 唔係shf都炒到成千蚊隻都唔會決定叫轉戰HT
比多啲買個好QC既 都唔想成千蚊買舊垃圾膠返黎

晏晝上廿樓睇完實物 度位做個櫃

巴打買1:1手套？

巴打點解你可以咁得閒日日上sb排隊 睇野

等陣9點有test 晏晝無野做

是

巴打讀書都咁有錢玩ht

之前儲左少少同keep住有返工 而加清左袋了

你間房好大?

好細 惗住部琴上面整個吊櫃

部琴係廳

我個人觀感係雕像比你既係角色張力，情境重現。
而可動人偶係高可玩性 ，所以真係唔同類型
同埋上年1/4 既iron spider 都要 6千幾

讀緊書都玩到ht
我而家幫ht打工先夠膽重度落坑

復3開始見到多中學生著校服去訂hot toys有d直頭比人check身份證夠唔夠歲數訂

呢間嘢1/10個價格其實幾有競爭力，諗過買佢隻魔戒戒靈

入hottoys坑？

85幾時公佈配件
估計配件會係戰損手/甲+手套

屌，本身都冇搞住訂
見到你講入去睇一睇又真係越睇越靚

不過HT 既cap 面冇戰損，爛盾舊化唔夠。係抵屌

想問問琴日五點左右SS排到幾多樓
想預時間訂番手套CA

求跪之前有位巴打淘寶買hysan送poster個條link同內框size

HT 幾時出場景地台呀
塊底褲地台睇到悶

iron studios啲嘢好抵睇 幾百蚊做出黎個figure又重手又好睇 又有磁石換件 見佢出隻it 一見就鐘意 勁靚

今次咁多人訂咁大量訂單
等出貨果陣有機會可以平收
同埋有部份人物排到2020Q3後發貨
有人熱情冷卻激情過後淡放
有人會一時衝動冷靜過後又放

去20/F訂手套，宜家十點未到就去會唔會太早，因為見銅鑼灣一早就派哂籌，唔知20/F樓會唔會都會咁截龍
利申，未買過hot toys，敬請勿屌

有愛就自訂唔搏啦

一點先開門
食個早餐先啦

呢段野咁似曾相識, 尋日有個ching又係咁

你而家上去排定差唔多
尋日有個巴打都係差唔多時間上去排

肯排隊一定訂到
要返工不了

除咗iron man其他都可以唔訂
好似係

有愛就訂啦
截咗就話等收單啫，而家有得原價訂唔訂，幻想收平單，平夠500畀你好唔好

Sorry無爬文可能有人問過

唔該哂巴打

宜家食緊

真係有愛 就唔好為左慳個一兩百博有平單啦 訂左先冇死 到時出貨又炒又dup春架啦

屌 佢玩呢d把撚咩 玩1比1啦
btw 似KA wor

如果真係好鐘意，頭一兩個星期都訂左，而家都未諗好，愛極有限，大家慳返啖氣好過

不過hottoys呢啲精品好毒，本身無愛睇兩睇都會變有愛，唯一方法就係訂完想要嘅無咩事唔好再睇其他

呢樣真。

遲入坑 望到隻黑豹2.0而家個價就想喊

訂完 你就會諗 差邊隻齊team 咦 好似差幾隻渣wor 追埋佢啦 跟住就無限輪迴 跟住就冇撚曬錢

仲會有戲上果啲唔駛太驚嘅，唔急玩嘅話等新戲上實有得出

早買早享受，等到開訂再派貨起碼幾年

所以都係收2手
但等平啲先

好彩上年+400追左首日單

咪教壞人啦
想要就去訂，咩野等派貨等激情過後淡放
想害人食炒？

食唔食抄 自行決定嘅姐
睇經濟能力

隻mk5開頭評價幾低，一派貨發覺高質素張單即上三四千

秒升之中mk5最震撼

睇到John wick，Mk50，killmonger 派貨未？

想要就訂，覺得原價都貴要等派貨博有平單就咪撚玩ht

John wick聽日去睇

等陣過咗熱潮但係個價位都唔跌自己又買唔到就好笑

if i tell you it won't happen

到今日拎出黎玩都仲係會覺得好震撼 好正既一隻

啱聽

有愛有錢咪追，如果因為一千幾而諗呢諗路
不如直接唔好玩figures , 又唔係必需品

好正 我隻有少少sad

我都係啱啱入後追咗隻黑豹2.0 2000

tony量子服次日宜家+80都有

年尾 -80都有

咪係雕像賣點就係pose,上色地台好，根本兩類型產品，價錢定位都唔同啦同未計果隻係1/4

其實要比較都合理少少丫

如果可動做到依種質素
巴打們3千一隻都唔介意，反正炒果堆都4-5千一隻

mark85真係越睇越靚

其實你肯洗錢, 比2-3000蚊重塗咪得

面相同其他位都唔同質素喎
不如話肯洗錢, 自己出隻咪得

而家6月單都1600

開頭屌果班人都痴撚線
出貨果時仲大大聲話HT大貨改良左靚左，同貨辦唔同
我拎張收訂時既display實物圖出黎，佢地即刻收哂聲
明明收訂同大貨一樣樣
係啲人見炒起先係咁追捧，on99

前日上去訂野先見到中學生去拎DS

中學生都放左張mark7單俾我

而加中學生好有錢

全民玩HT

巴打

我個年代得25蚊飯錢
唔食3個月先買到一隻

有冇巴打知hysan送個張poster size係幾多？想配個架比佢

黑豹個關愛座幾時先出貨

鷹眼deluxe版型好多
好似貴300蚊？

我唔想佢出hulk 1:1

有辦啦喎

1:1個隻唔係hulk架下話

而加開左訂果隻唔係
但佢整左隻1:1hulk版喎

擺左上SB排隊位

大家會唔會有興趣訂著衫hulk

職員先知

好似5月廿幾左右

唔好， 會炒到更貴...

睇相見到啦最近呢次無去希慎無睇到

唔會

最好可以除

派taco果件衫

開新訂未

邊件都訂啦

聽日開會員優先

今日放張圖出嚟j下先都好

訂 除左ten suit乜柒都訂

有taco 佢出埋Antman就正
There was an "idiot" in the landing zone

係咪痴線架 排得咁辛苦先執50 良心價

但係20樓重係排到pk
大陸好似又話cut Hawkeye 同 bw單
真係唔敢想像開新訂會點

26

新入坑
本身淨係target mk85
排完見咁多人就訂埋wm啦
過左兩日心諗要等咁耐就手痕買左隻愛國者玩下
又過兩日見到原來mk50有dlc又9衝埋張rerun mk50單
跟住見美隊有爛盾又追埋，bw本身鐘意，越睇越靚又想追埋

仲有sw2.0後追，黎緊重甲wm 同rescue

終於明白ht個坑就=人類既慾望一樣

尋日見到+50
抄野都要睇市場潛力㗎

上rebel base 睇下先 未上過

d 1:1雕像幾靚

Ut既巴打

Hello你係

Fifa廢物一件，你唔會識我
但間中我都有留言

睇唔睇到下年85排貨派成點

same here，果陣訂野都唔知訂唔訂埋好，平時真係對鷹眼冇乜性趣，但今次好型
隻寡婦頭雕又improve 左

唔好咁講我唔係好勁
一齊玩HT

今晚睇

我睇到, 下年未開始派

有機會一齊排
本身啲朋友懶得排只會收單，但我就係唔鐘意益炒狗所以鐘意自己排

見到啲mk5-7
42 45 46 嗰啲炒到咁想追都只係一個夢

一陣去排1:1手套同Rerun Thor

有麻疹 避避先

咩麻疹

海港城gucci 有麻疹爆發呀

Loki 1.0同star lord 2.0 之前都係咁貴？

Loki 1.0 唔會跌啦

請問 hyson 係咪無曬迷你nano 鎖匙扣

玩耐左你就知選擇既重要性
新出會好吸引，隻隻都追點玩

13號完左啦喎

有 全齊 快去

狗沖

有量子服賣

Thanks 巴打

有錢都要有位

冇睇新聞

我上年11月回坑
到而家有14隻現貨 16張單
Ht真係不可一不可再

有玩SHF，IW隻Thanos幾正㗎

其實而家sb仲排到d咩

徐錦江

都正嘅

你又啱喎

放售HT Ironman mark85(再販)Hysan 30/4 （首日）-95折單
折後比walk-in 單平多$79
訂$1000+850
有興趣pm傾

屌你連自己訂乜鳩都未知

收到風今日會再rerun 50同85，但只限開舖頭十分鐘，最後機會快衝

未來人

咁撚慘

現HT 既真係有愛既就訂左先 永遠唔會後悔
但覺得幾靚又唔係好愛既可能要有取捨
橫掂訂完到出貨都成年 可能到時已經有新野出改變主意
真係鍾意既加2-300百收單我覺得可以接受
起碼賺左你諗一年同有機會原價或好價收
好過自己衝動/情緒消費

就算係玩家，都係同ht班員工熟果班啦
上年動漫節好似都出過事

得死貨都正常 啲正野好多都起rb賣過 應該唔會再賣

Rb: mk2, mk4, mk4黃臂, mk5, mk6, drax, home coming gg, thor3 thor, iw thor

兆萬: star load, iw groot rocket set, thor3 hulk

我記得嘅係咁多 請其他巴打補完

有幸買到 groot set

巴打 有咩cosbaby 上次睇得galaxy gg DS ant man cm

原來係你 見到放左成兩日先有人買

一樣 外加海量dp

DP真係死晒貨
LogOn長期有，RB又係

Ww comic ver好撚多 1/6

通常幾點會出靚貨 次次去都無

上次特登過去廢事手fingfing走 手痕買左隻galaxy GG仔

DP連1:6 RB都大把 無人問津

RB DP1.0 同 2.0 係咪仲有

突擊出

次次去都係4盒1.0同4盒2.0

扮緊工，希望收工落去仲有d好野

好似得2.0同灰版

好多隻啦個陣我買完佢又補返隻新既上去
佢重要無左盒外面個膠袋

一直見佢係pepper, nick fury, dp1.0/2.0, 快銀, 黑豹老豆呢幾隻狂loop
去親都係

剩係買過im2

其實Dp2.0係正野

明明2.0 幾高質 都冇乜人買

Dp 2.0

唔散左果8盒DP,點會有位放好野

倉各有180盒

油白色做量子服，動漫再出過

time stone

而家隻antman又有少少炒起 所以似係4寶會做嘅野

Antman可以做到d咩，出falcon 女巫重好

有冇巴打而家喺20f 排緊等開門?

Antman有埋taco我訂呀

成日都會有

次次去都仲有貨

4寶wo 其中一隻都肯定係neon mk6 跟住正常加多隻sw 仲有兩隻就大家估下啦

如果出隻biohazard 會唔會有人埋單

可能佢唔止排呢兩樣野呢
咪當搭單執50蚊當車費囉

而家都咁樣排動物節都想像唔到會係點

點解你覺得中學生玩ht好出奇？
我八十後廿幾年前中學果陣
大把同學孭個四千銀既bold袋當書包啦
千幾蚊對鞋返學啦

何況宜家

6寶限每日人數啦
4寶就唔知點排啦

人地有正當職業架

微辣個加蔥

DP 2.0

Nick fury 同hill

用tina交換

你哋唔好漏咗快銀先得㗎

sw黎

Hill姐我都想入

fb無咩人放john wick單

仲有wonder women, luke, rey, ben同一埋白兵

唔通白兵現貨？

徵好過等人放 利申已徵

5箱六神合體 46CCA 5箱CA CCA

如果有 想買

你打去問下

個太陽好猛，好佩服今日去排後樓梯既巴打

今日去隨時焗暈

收單有無風險，想比幾舊水人算

收完加名
睇第一頁

收工去睇睇先
間野好多star wars 現貨

有冇marvel figure現貨
手上得單 冇野玩

有
dp岩唔岩

quicksilver

有Deadpool

d人究竟排咩架 1點20分上去都17樓

deadpool個人覺得正過咩war machine
btw how much?

14xx定唔知16xx

你有愛先好入啦 無愛就算

排唔排好 定等晏d排 想要thor

avg1堆外星卒

派手帶好過啦

其實WW COMIC靚過電影版

其實dp幾特別又有電影
唔係應該紅咩
反而winter soldier, war machine 冇咩表現
又有人買

今日都17?
D人究竟訂乜鳩？

如果隻deadpool 有份打thanos
應該又比人炒到飛起

War machine我剩係入wm4 其他無入

可能只係希慎賣剩嘅cosbaby

新人想問平日咩時間會截龍 同埋六日開唔開 想訂隊長

CA + BW截訂咪大把人衝

我覺得似係多傻仔以為乜都有得炒多d

我都覺得係

純粹好奇
個黑人又冇咩表現
同埋就算買iron man都買主角（？）
btw 如果出重甲war machine
就可能諗諗因為都幾型

等睇熱潮過 -100,200 義海單

定係炒狗訂上大陸

再撘隻兔仔

出set

WM MK4
1) 炸柒outsider
2) 捉住廢老thanos一隻手

表現已經超水準(同平時比)

應該唔係 見條隊中佬同後生仔多

巴打究竟係讚緊佢定串緊佢

佢喺海報勁慘
張張海報用同一個頭像

Cm夠係

冇頭雕係死症 同1.0冇咩分別 配件又唔係特別好玩 得隻獨角獸 XMEN件杉

前妻

Avg4唔係佢前面守門口 班閪怪一早衝撚哂入黎

4佢有守門口咩？

最威嗰次㗎啦

咁講真佢新角色，出場得唔算多
同埋之後大把發展機會
近排仲出咗獨立電影

war machine 僅次於元祖復仇者聯盟
但戲份少得可憐
拎石個part都冇咩幫手

打暈starlord

旺信秘基截左服聯發食糊未

仲諗住收工排隊腸

ching 你個會員號碼

想追返隻mark 4/6 知唔知宜家市價幾多

俾falcon一野收左皮

85 thanos截咗未 50 gg派到幾時 聽日有咩訂 ca bw幾錢訂金

巔峰moment係打到佢殘廢

舊個張我del嫁啦咁

我想問一皮係咪申請嗰marvel atm卡?
張單係咪要過膠？

動漫節有咩訂？

依㗎隻ca其實係咪endgame個隻

唔好買

係咪擺一球落渣打就有85拎

咁都入falcon數

會 會即刻係sb個櫃到拎出黎比你

你地成日講既85係邊隻

Hysan重有無Nano手套

你地成日講既CA BW IM WM DP SM IW EG 係邊幾隻

你地成日講的HT係咩黎

有，岩岩見仲有

巴打講下點解 定會出rerun

排隊係咪要搵隊尾

有冇人有yondu wm mark4 8月6日單加錢換

個日睇完明珠台?

侯活rerun動漫有冇得訂?

呢個問題我真係覺得好撚有趣186個post以黎第一次見到
(sorry巴打我都係拎黎講下笑)

近排見netflix 有又再睇多次 勾起條引用癮

Hottoys MMS484 Dr2.0 全新 加 Hottoys MMS397 Dr1.0 9成新 一套賣 $4600 呢排好多死亡套餐叫人食埋豬頭骨

近排見netflix 有又再睇多次 勾起條癮

兩隻都有價有市唔算豬頭骨嘅

好好既問題，我覺得
個環保頭根本唔係EG果隻啦

淘寶啦 一隻賺300賺撚死佢

依隻個頭雕勁靚

Ds 叫豬頭骨

個價有點貴 可能真係要等多排 早排(復4上後)見二手都係2500左右

2018 top3當之無愧

新POST